奥卡西奥科迪斯等美國會議員向NBA總裁施華發出公開信，呼籲NBA停止在中國的所有活動

睇cba未

其實合理 比人捉撚左侵侵今次講明唔救

繼續燃燒中

大灣區無NBA睇